笑波子千二蚊剪個鳩頭

關我撚事？

圖？

Show Blocked User - 射精射唔出
Who Fucking Care?

支持

Show Blocked User - 射精射唔出

( Show Blocked User - 射精射唔出 )

關我撚事

關你撚事

who

邊個係笑波子...

笑精子

冇人識喎

笑？邊撚到笑啊 睇過

本人出現

咁撚大粒墨都靚仔？

唔識

達哥唔差喎 個咩精子個樣咁撚戇鳩

香港youtube界只有大j可以同笑波子匹敵

邊個會知佢剪左頭髮啊？
得d小學雞先會知

我想睇大J剪頭
有冇片

關我撚事
邊個post圖邊個老母比狗屌

佢剪撚左個鳩頭就關我事

靚仔？邊撚到靚仔？？

邊撚個呀

( Show Blocked User - 射精射唔出 )
負皮，上一頁

一早like左拉，等你咩😂

大丁幾時剪陰毛

關我撚事咩on9

笑到我兩粒波子都抽筋

又接龍

波子玩波子機

只有on9仔先至睇umovie同vs media班7頭d片

笑精子個fd ricko lam呢？

on9仔先睇笑波子

關你撚事咩屌

樓豬比人屌完之後啲留言係到兜
笑撚死